隻貓成日呼吸好急

5個月英短。唔知係咪熱，隻貓呢兩日開始全天候訓教模式。有人無人都keep住眼訓，不過食得又柯得，我又驚郁得少，諗住同佢玩一分鐘左右佢都喘氣咁。個心跳得勁快。望住佢個肚郁動得好勁。仲有一兩下用口呼吸，見到咁樣唔敢同佢玩太耐。關唔關心臟事呀。之前無咁既情況

隻手好想..........

喘氣有機會關心臟事呀

建議樓主主人及早就醫

推

貓一直訓有可能病咗

快D去睇下醫生
好過自己估估下

我兩隻英短都係五個月，佢哋兩隻都係一樣呼吸好急，唔洗太驚嘅，呢兩日天氣係熱嘅，入夜就冇咁樣啦！屋企只要空氣流通就ok㗎喇

Check下呼吸頻率
一分鐘唔好多過30下
一上一落為一下

我個主子一年365日都好易氣喘
因為佢成日跑跳
帶過佢睇醫生 醫生又話佢好正常
不過我都係好擔心

留名